Everywhere you go Everything you do

Every place you know
Every word you choose